中國禁止未成年兒童22:00打機 放假最多可以打3個鐘機

藍絲家長可以舉家移民大灣區
中國政府幫你教埋仔女 唔洗沉迷網絡

有時都唔明中共諗乜，明明娛樂就係愚民既最好媒介，娛樂夠豐富既話根本會令好多人都政治冷感，安於現狀，你睇下班港豬就知。但中國政府成日整色整水，限制電視劇類型，禁打機。搞到班政治冷感既人都比政治影響，自自然然都會對政府產生不滿啦。

習近平 甴近平 曱甴平

冇得打機咪轉行做支那童党

教下班蝗仔蝗女
用帝吧被起底班人既資料申請account
就任你玩
身分證號碼同姓名對應就核實到

1. 佢只係落下馬威，話比你知你成世被佢控制緊
2. 佢驚遊戲電視劇太多，難操控，可能有唔好嘅msg，令d人謀反。
3. 花太多時間玩，令d人唔讀書，整體智力，勞動力下降（其實打機先令人聰明d，讀書反而令人蠢)